一個靠賣地政府，點會降樓價？

最好年年升賺多幾個double

跌樓價唔好幻想

之前又話擴闊稅基嘅

其實土地供應多左, 樓價就會跌? 求ECON巴打解釋

Demand and supply

問題係要限制海外人買樓、打擊空置單位同投機炒賣，確保買樓需求都係本地人住屋需求
同時供應多d有完善配套嘅土地，當供應滿足到需求樓價自然會回穩啦

正苦係帶頭推高樓市

IN "全香港都係豪宅" WE TRUST...

多供應係俾有錢人買多2間去休息 唔係賣俾你班窮撚!!!!

agger

有地都賣高賺錢， 咁過供應點托高地價。
當政府on9

why

香港自稱係簡單低稅制，但係政府以高地價賣地推高樓價，交租買樓其實咪又係咪比咗舊錢政府，再養肥埋發展商

要做一早做咗啦
根本話得市嘅個個都幾層樓係手
唔會想個樓市止升